讀碩士

無知問一問:讀大專嘅學士學位，可唔可以申請讀碩士？有冇話要一定係大學嘅學士學位？

你唔識字？

可以以學位為準

你唔好咁啦

講緊高等教育，仲係度問D小學升中級數既問題

唔該晒

記得睇碩士嘅先要條件再唔明就直接email去問名啱就去得
祝你一帆風順

可能佢真係準備升中而家plan定先姐